增加罷工力度!!!!

強烈建議下次罷工應該分工, 每個界別各自罷工一日, 罷工就到機場靜坐聲援民航處罷工, 力求延長聲援既日數, 三天後政府再無訴求, 發動所有航空業罷工一星期, 逼令政府回應
就睇政府自己係咪自我實現玉石俱焚理論

中共視香港最重要兩大資產: